［黃大仙居民睇路］有好多狗守住返下邨條斑馬線

如題，啱啱行過，十幾隻一堆咁樣企喺石梯位。